收到風話有一大批白衫人下午3點會行動

唔知真定假，但大家係元朗都要小心啲！